可吾可以遲報dse。。

啱先打算quit u retake dse
但報個截止期係30/11 ......想知係咪真係冇機架啦 有冇巴絲有經驗...

建議你條撚樣學好啲中文先好報dse

直接報恒大啦，傻鳩

吾你老母

R 大係你嘅be choices

打去office啦 喺度問

網上報名寫原因 hkeaa批你既話要交較貴既考上附加費
利申 等緊批

最遲14號，不過要親身上灣仔考評局。而且極高的附加費。

30/11係普通逾期報名限期，嗰陣可以自己便利店交錢。依家唔得

你可以遲一年報